到底香港人仲可以頂多幾耐..

已經抗爭咗兩個幾月
Feel到已經開始入咗個loop
818之後又可以點

休息一下

I can do this all day

請善用不推文回覆

直到政府收皮

應該唔會唔理掛
長期影響經濟
一係跪 一係爆

8964 唔關香港人事都可以玩足30年，呢單野必定玩到2047

撐到10月1日自然大把後續

好多人已經接受返現實。。。。無錢再抗

我要佢爆！

I can do this whole life

等美國做下野 睇佢地DEAL成點 唔掂再升級

不自由，毋寧死

盡量死頂, 頂唔到咪休息, 但唔等於放棄
暴政滅亡係時間問題